[世紀難題] 如何5秒內 met到一條雪凍曬既廚師腸出黎😮

小妹唔夠力met開佢

小你老母妹咩
咪撚柒煩啦

痾篤尿落去就溶雪架啦

味攪事 相信好多妹 都有同我同一煩惱

扔落熱水

我教你
你攬撚住包腸去沖熱水涼
搞撚掂啦

成排插落屎眼度捕暖佢

用把餐刀插落去啦柒頭

咁撚易都問

我靜係食一條

傻西食乜腸，早D瞓啱D

大力掟落地就會分開幾條 平時都係咁做

放入微波爐

做乜幫對眼打格

開左個袋先 跟著用刀介幾下就搣得出

拎刀切

奶奶下就甩到

你一箭射開佢哋

用利迷子既激情

5秒 點叮得開

我通常都係用菜刀,右手揸刀
近柄個90度刀口吉落腸同腸之間
之後用D力拍下個刀背
佢就會甩兩三條出黎

腸都有好多位𠝹幾刀，再成磚揼下就得
搭單問下，想拎一塊火腿又點搞？

開水喉沖咪得

有J重係小妹？